點睇 會員 2和b 間國難五金俾人批鬥緊

好咯好咯波台撚屌熱狗一炮過拉鳩晒波台安靜晒

何仔早幾年公開過佢真正身份

呢掛2和b忙住del留言冇上黎

叫皮鞋狗救佢

皮鞋出左事？好耐冇見佢

隔離中

條友波台top 1 25點會幫拖

狗唔驚肺炎

法國佬

屌...柒左勿推

咪撚推人人都知我熱狗了

湯母

皮鞋狗死撚左啦

皮鞋狗同祖狗 屌屎眼屌死左

屌，距賣野姐嗎，你當真人地會無啦啦 交家書比一個三不識七嘎人。 不好on9啦。 有便野就買啦， 邊得閒理距咩人，個個人都要預防

高登好on9 我幾日比人封左5次 成班小朋友

何仔日日旗你

其他人話我259

佢地都唔算講錯

點解泰哥做259都冇人旗你